搵一套電影

係個post見過

父母同佢仔女生活係地下室

一直以為外界係好危險 唔正常
冇出過去

最後發現自己先係唔正常嘅人

求名

push

西片黎,我一時間未搵得返,比D時間我

Hidden ?

Hidden?

屌你

cloverfield lane?

恐怖片黎

我想搵嗰套冇喪屍

超時空寵愛???

十分愛？

類似啦 但冇末世

非普通教慾
Κυνόδοντας

三姐弟從小到大都住在山間美麗的別墅裡，從未踏出家門一步，也沒有電視或電腦；他們所有的世界觀都是由父母建構，父母認為是骯髒或負面的詞彙，全部被扭曲成他們所希望的意思。家中唯一與外界接觸的人只有爸爸，他每天到外頭公司上班，定期帶公司女同事來家中與兒子性交；爸爸告訴三姐弟，只有當犬齒掉落時才是獲准離家的象徵。

係hidden啦
唔該巴打